小花小花怕怕囉，哎呀哎呀唷

小花今晚去踢波
隻冤鬼跟住我